拉莫斯強硬反擊：沙拿受傷關我咩事？

歐冠盃決賽中，沙拿受傷下場，卡利奧斯失誤致使利物浦失球，這被認為是利物浦輸波的兩大主因。而沙拿的肩部受傷，和卡利奧斯的腦震盪都和拉莫斯有很大關係，這導致輿論廣泛質疑拉莫斯。不過，拉莫斯本人卻覺得很冤枉，他如今公開回擊了批評者。

拉莫斯表示：「太扯淡了！人們給了沙拿這件事太多的關注。我不想談論這件事，因為人們把事情給誇大了。看看那個瞬間，是沙拿先勾住我的胳膊的，我和他糾纏在一起的是這隻手臂，而他受傷的是另一個胳膊。人們說，我是用柔道動作弄傷了他。」

隨後，拉莫斯談到了肘擊卡利奧斯致使他腦震盪一事，「守門員說他受傷是因為和我發生了碰撞，我對此很茫然啊。現在只差法明奴說我的一滴汗水滴在了他的身上，然後導致了他感冒。」

拉莫斯還透露，他賽後和沙拿通過信息，拉莫斯表示：「賽後我和沙拿溝通過，我們之間並沒有問題。如果他在下半場打封閉，他是可以繼續上場的，有時候我就這麼做。這本身不是什麼大事，但當這事扯到拉莫斯身上，那可就是大事了。」

「我不知道現在這種情況，是不是因為我在皇馬效力很久，並幫助球隊贏波贏冠軍之後，人們用特殊的眼光來審視我們。」

值得一提的是，卡利奧斯在歐冠盃賽後被送往美國波士頓一家醫院診治，專家測試之後給出確診：卡利奧斯腦震盪，原因正是拉莫斯第48分鐘的那次肘擊。